點解一落雨就塞車

一上巴士就落大雨
依家係九龍城個例牌塞車位塞左半個鐘

因為有濕滑既司機

其實正常, 車速慢左, 又睇唔到側鏡, 地下反晒光睇唔到線

落大雨夜晚行屯公cut線真係好刺激

一般人落雨揸車都會慢d 怕出事

因為有一堆落雨都轟撚住去既傻閪囉
仲未計果d天才女車手